有冇人成日中耳炎

成日都流鼻水 一流鼻水就有中耳炎
谷住谷住痛咁 又好似濕濕地 痕痕地咁
呢個月睇左5次醫生 食好左 過幾日又再感冒起
然後又中耳炎 隻耳仔係咁反反覆覆痛

唉 有咩方法唔好再中耳炎

你有無清耳屎既習慣

有時沖涼會liu 有時用耳挖

有冇同病相憐取暖

戒左佢

點解

困擾左好撚耐搞到我而家諗緊睇唔睇專科好